台榮譽教授：中共不怕香港有雙普選，基本法是最後防線

33:29開始

簡單啲講係話就算立左法香港有雙普選
人大仲可以慢慢玩釋法

依家反而最驚係香港傳播左革命思想上大陸
同埋佢有分析trump為大選要同習敗北deal,100%唔會插手香港